我都想換部機

用左3星NOTE3 差唔多4年 跌左幾十次都唔爆唔爛
依家更新啲APP都唔夠位

諗緊換I7定I7+
定係等9月 出SE2

冇se2㗎啦

iPhone 7 plus iOS 11好lag，仲lag過s8，買 iPhone X好啲

筆直6千

咁買 iPhone 8啦

點解既

不了 易爆同埋得64G 我想128G

咁你等 iOS 12 出咗先睇下 iPhone 7 lag唔lag之後再決定買邊部比較好